[3後衛不能主攻]車仔派分討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba

會歌

同場加映 :
Hawk's Group

屌你老母

等切反cup

想睇切打中場中

PK

買到山狗可以打番343 左右hazard sanchez
中間morata
中場用kante luiz雙防中 放棄baka f4

點會雷斯，係都飲水啦

賓迪基

Btk真係垃圾黎

嘩 屌你老母btk超級大傻仔呀

btk

俾切射啦diu

佢射失左咁多次。點解仲會搵佢射

切同沙夏番更衣室打柒佢啦

垃圾黎講btk算一線

仲話出幾千萬買佢，咪撚癲呀

聽講我地睇中過btk

點解唔係上半場果個劊子手射

買高治都好過買佢

明明第一球pk條友射得咁靚

宜家都成日傳話買佢，痴撚線

係咪條友自己爭射

要打都打左唐辛先啦
明明佢地兩個創造力最好
但係偏偏都要就唐辛
踢唔係佢地最佳位置

水晶宮=沙夏

賓迪基送都唔要啦

未射我都同我老母講佢會唔入，點知真係講中

你有無睇場波，唐辛依種球員係中下深係好好用

配合就無架喇，但workrate極高有盤扭有速度開到死球，根本好有用

佢唔上腦果時就係

中下游係用依d球員架啦

比個hazard你好唔好

有無人睇加柏對04，睇版時間

Goretzka,Thogan Hazard

Goretzka無出

咁睇我地前車Di Santos同妖人Embolo啦

無主攻form呢個問題好似無解決過咁
由摩狗，希Sir到干地，係人腳問題定教練問題？
成日靠負碌入波/靠某一兩個球員個人能力
好想睇到車仔可以好似曼城咁有form 組織咁好

安76個時不知幾撚攻得，泊大巴就成班傻佬大大力抽埋去。射撚到對面驚，唔入就角球無限斬，斬完再射過

老實講，假設你中場係pogba+kdb對面個龍應該會喊

有top fit巴哥呢d世界級中鋒係到 格蘭教都識攻啦

巴哥其實得2季入到30球以上

其他都係15，16，左右。

我覺得你過份吹捧佢既實力。論實力佢比唔上依家既利雲同早2年的蘇7

Goretzka後備都無

Thorgan Hazard真心可以買番
佢踢到352個輔鋒位

賣Eden咪買佢囉戇鳩

講撚左好多時，長踢3後衛無運行

人地蛆記係出歐洲賽打皇疤拜先會咁踢

踢3後衞除非你勁撚到推2個中堅+2閘上去，如果唔係根本主攻唔到

支持同干地分手

其實干地都幾撚戇鳩

上年就話永遠fight until the end

依家12月就話收皮

雖然佢係一個好出色既領隊，但比人感覺佢唔係一個頂天立地既男人

佢同閪女人單野又係，係唔妥既一係就收埋離隊個時先爆佢大獲。
一係就直接屌佢老母，依家成鳩日陰d陰d咁屌閪女人，唔係好明佢想點。我係閪女人就真係唔撚理你

仲有dc單野我都覺得佢可以處理得再好d

請返摩佬好唔好

依家好少好似我依d咁硬派，頂天立地既真男人

火撚屌，隻抽啦仆街

車仔領隊就唔好係名帥啦

係閪女人傀儡就最好

屌你老母閪隻抽啊

仲夠膽係公海笑賓迪基

ayi start next match?

佢入波唔及利雲蘇狗
但巴哥無論主攻定反擊都咁好用
0607嗰季肯定唔會渣過而家嘅利雲

索性搵你教啦 重用牙切

唔得，我脾氣太差。球員打得差我會屌到佢反皮老母都屌

所以唔岩做領隊。

雷斯幾時好返

好返都唔會用，完

用英文屌一次ok?

進攻好依賴前面兩三個人嘅個人能力囉

其實應該話依家有嘅人無辦法將套戰術打得最好

推兩閘無問題嘅但係易家二閘都係爭一班 人地左楊右華都好過我地

cahill條友成q日傳波 揾個參與到多d進攻嘅會好d嘅 最好買多個中場playmaker pls

干地留低啦 難得有個有火又有料嘅 都係時候試下stable d啦

agree 可能腳法無咁好 但係身位衝刺好
ancelotti果季都打得好 最緊要佢係大賽球員 決賽入波多到

講笑咩
祖記果陣意甲同歐洲都用死352
干地出到歐洲賽先比人撚狗咁撚
佢根本冇plan b

最近好多都係世三做策動
已經有雙防中
干地仲出法比做乜
點解唔出柏度做走位接應射波
出法比既話世三策動個陣前面得達仔一個 攻條毛咩

''I want to take my time. Of course there’s the situation with my children, but I’m happy here. I don’t see a reason why I wouldn’t sign a new deal. There’s no pressure. I want to have an agreement before the end of season. With Chelsea, normally.
''It’s not the right moment to make decisions. Not for me, not for Chelsea. The club know that too. In a few months we’ll sit around the table again.''
"I love my children to death. When you miss them, you are sometimes wondering: shouldn't I play in Spain in the next few years? That's why I want to take my time to make a decision on that contract extension."
卡吐

原來佢同老婆仔女分開住緊架
咁真係方便偷食

卡吐...

仲係好嬲 好似水晶宮果場咁
打mhw先

法比做main playmaker
Hazard 輔鋒+有時做下波

正式收皮
PSG一季洗三億都得，
換埋教練應該係世界最強

其實干地套戰術
其中一個進攻套路係後場放長波d上去俾前鋒湧
上季有電欺做到呢個作用
變相唔駛太依賴法比
但今季電欺無態+傷
天神又暫時未有長傳
今季法比變左一定要出黎維持攻守平衡

Psg多巴西人又出得起錢

巴西人最睇重就係錢 其次係同鄉

我地回購b仔吧

psg出手全宇宙收皮

PSG Sporting Director Antero Henrique has made contact with the entourage of Brazilian left-back Alex Sandro, according to our well-informed colleagues at Paris United.

Les Parisiens intend to make moves in this position in summer, not next month, as Layvin Kurzawa continues to underwhelm as first choice at left-back.

The 26-year-old is understandably incredibly interested at the prospect of joining the ever-growing Brazilian contingent in the French capital, despite Juventus’ attempts to get him to sign a new contract.

Faouzi Ghoulam is another individual who has been on PSG’s radar for some time, and the Napoli left-back now has a €35m release clause in his most recent contract. The Algerian international however favours an eventual move to the Premier League.

我覺得matic走左對干地影響都幾大
雖然大家成日屌佢慢 但佢係防守同kante一高一矮真係掃到個中場
閪女人就心諗28歲40m有價好賣，令到干地少左個選擇得Baka, f4打352搞到進攻上少左個輔鋒位
飲水又成日病，佢應該可以頂到matic個位，希望飲水哥少啲病痛

其實都唔太關事 主要係買曬second choice 干地想要尼因高籣

宜家呢個陣唔出法比 就會得返世三發動進攻
到時死得仲慘

係

baka係first choice都唔打343，打352場場見世三自己去好辛苦
打4後衛我諗偽隊弱點會暴露哂出黎

搵邊個打Lb 都成問題

對面主守用返343，搵人拉邊幫阿朗，主場用法比，作客場闊大用飲水，巴卡去練下波先，對鏝果d先用352死守啦，雷斯復出都多返長傳，佢未上腦時d向前推進都幫到進攻，天雷要練大隻加長傳，識偶爾推進就當bonus

conte不嬲無plan b得反攻

其實西女人係唔想買高令球員定點？ 夏天高價追辛度 摩拉達 巴卡證明肯用錢 放青訓我覺得干地有份同意 買唔到人算唔算技術調整 只係first choice 年紀輕既球會唔放

打番343

干地唔撚識用matic

西女人主要工作係揸水喉渣
有盈利就夠, 點用人咩成績唔係佢第一樣要諗既野

西女人自己落埋場踢啦

問題係炒咗干地番黎
就算請番邊個番黎都死 唔會長遠

上季必然正選拎冠軍都唔識用？

唔買人 點有plan b

咪想買洛蘭迪做plan b囉
最後點先

買番黎既人已經係plan b
其實而家係冇plan A

西女人話老野不了

今季net spend又唔撚係多，炒乜撚野呀垃圾膠層

我諗油王保到前4都唔會抄 講真摩9點會咁遲先抄 油王佢風唔同左 對球會好事尼 旦干地好似開法唔到球員咁 明明佢開發普巴 點解巴卡咁

佢開發球員能力係有
執好一班人都有能力

但戰術一定係保守 甚至係古板
換人/半場更衣室屌人都唔係好

有睇過祖迷講干地同屌帥 干地用一班一線尾二線頭可以幫你拎到成績 但唔會係好似哥狗果隻 用戰術昇華隊波 而且輪換都係差

屌帥反而有帶到兩次歐聯亞軍

唔係話干地冇能力 但你話勁到哥狗咁又未至於 當然買人都係大問題

屌 咁既高層
你搵哥狗教一定仲柒過依家

baka除咗識直線鳩推 乜都廢 點同普巴比

除咗哥狗 仲有邊個做到 ?

根本無可能藥膏波底廢到仆街
連面對面傳個地波都可踢高個波

講真
你無錢 你請個世界級教頭番黎有撚用咩

根本係高層同干地睇法不一，干地想要冠軍想買d即食，球會就想賺錢買班後生

炒咗干地咪之後都請番D老牌教練囉
最叻限米煮限飯

安柒碌 希丁克 史高拉利
甚至乎艾歷臣

成績就唔會有好突出架啦
亦都唔會因為個教練吸引到球星番黎

屌
鬼叫你無錢又係西女人揸數咩

施丹轉下隊過到幾年可能有機會？
不過干地其實算後生 比多d時間佢都好

只係佢踢法限制教波風格 有d難

係 干地其實都係48
肥普都45

算係後生教頭 有機會進步
反而老野就真係比盡你保4

施丹執教水平仲有待觀察
揸住一手好牌 咁梗係實行到自己既戰術啦
同埋佢勝在壓得住皇馬班大帝

但黎到車
咪又係要錢去執隊波...

不過施丹好肯用後生仔就真既

利申 如果干地走
撐施丹黎

不過睇怕最後又係搞到不歡而散

想要馬高施華

個個都不歡而散架啦

希汀加呢

後生都可以即食，睇你肯唔肯比錢咁解

施丹最大作用係水鳩夏狗續約

曼市落大雪 有機會postpone

咪講廢話啦

我夠想買Jesus, Mbappe, O.Dembele啦

依家連西女人做埋揀買邊個球員
真係屎都無得食

Jesus好撚平渣，人地係要跟哥狗怪閪女人托柒咩

其實鍠一d都唔易教
施丹d治軍手腕好撚勁
對上搞掂佩狗
對下又同d球星相處ok
仲可以令新仔進步

干地未黎個陣都講過佢唔係好鐘意輪換
佢帶意假呢d競爭性無咁大既聯賽打雙線作戰唔輪換就得
帶英超打雙線唔輪換好難
但今年佢係輪換都叫有d進步

同埋
佢執教生涯成日都同管理層就買人問題炒大鑊
教巴里同蛆都試過因爲咁劈炮
佢同摩佬一撚樣無試過帶一支球隊超過三年

我都想佢教多車幾年
但以佢性格好難可以長教一隊波

車一d都唔易教
高層唔買人/買後備要你贏冠軍

干地去PSG 雙曼 疤，d高層幫佢要風有風，要雨有雨
肯定多過3年

Psg、疤呢d球會要拎歐聯先唔洗炒
干地執教紀錄不嬲係聯賽王但盃賽蟲
暫時以干地能力未必帶到佢地沖歐聯

干地啲防反波教超豪門唔太睇好，反而馬體多仔呢啲低一級既強隊比佢帶應該會最fit佢

Btw有無人覺得總有一年施蒙尼會黎教車？

車仔而家對領隊既耐性好左
摩佬都係帶到隊波跌到落第16位先炒
干地今季拎唔到冠軍都未必炒
但最驚佢同西女人不和自己劈炮姐

哥狗去既隊，想買既人都買到
干地依家係垃圾車又買到邊幾個佢想用既人？佢依家仲要冇權話事target咩人
領隊就係有自己既喜好陣式，買番黎既人最緊要係啱用，唔啱用既話根本發揮唔到
費sir咁，左羊右華實而不華，但啱洗啱用
依加有閪女人話事連落蘭迪都搶輸
打西咩真係

旦可能主因係年齡大 西女人又唔係唔用錢 達仔 巴卡都用唔小錢 同7000 萬追辛度 係net spend 小 可以睇埋今個冬天同夏天 暫時我認為要車再買世界級 e.g. 夏神 尼馬 載巴拿古天奴 係無可能 原因球會吸引力 兩個核心其實都好小球隊有 反而買d 唔過一億既球員 發展 其實西女人應該會比 去輔助夏神 拎歐聯 其實都夠 比隻勁小小既右翼 左閘 後備st 同一件cam 其實11人絕對夠mc 鬥 大約轉會費2億

哥狗鏝勁過拜好多

拜仁有太多歷史制肘令哥狗唔可以100%玩晒佢個套波

個人認真佢應該好想郁鳩梅拿依種球員，但唔敢郁。

但拜超個競爭力又太低令佢易贏好多

黎到英超佢要失敗左一季先開始踢到依種波，8成對手都好似上場西咸咁大巴士佢都照炒到對面仆街 個人認為依家隊鏝>>>哥狗教既拜好多

哥狗疤>>鏝>>>>>>>>>>>拜

輸一場又話炒
上季咁神奇奪冠
今季都唔算大崩盤到排16
仲要人又唔多夠 想買嘅又買唔到

一早支持和平分手，唔係炒

事實就係閪女人玩鳩佢成隊波無運行

連左閘毛都買唔到條就已經知干地係比人玩，根本市場上係有堆2線target可以買，但閪女人要玩鳩干地咁解。

乜鳩人都買唔到 換邊個教都死啦
下下plan a變plan c/d
仲有世三呢粒單核唔玩得幾耐
唔買即食番黎玩雙核遲早會走

爭Greizmann啦，80m 抵撚到爆

gueye cum

人地都唔肯黎啦
又唔係true blue又冇領隊吸引又冇錢又唔夠皇疤拜咁吸引
唯一優勢係主場係london

咁你想點撚樣？
成隊波之後係咪唔洗買人？

今年連Kante 都無上年咁搶眼

係 如果有飲水可能會好啲 多一個人可以守到

今年azp都派多左膠

kante慘好多，出左巴卡要主攻個時連波都傳唔到上去，要kante自己拎波跑上去

巴卡真係垃圾到一個點無人有，干地今年完全唔敢排343咁濟

上年馬迪+kante事實係防守上係好撚穩，同埋馬迪有能力傳到粒波比夏狗。

巴卡依條撚樣就連分邊都唔撚識。

btw，有無人記得派精講過巴卡勁撚過普巴

好撚似係你講

佢踢影鋒哨波可以比水貨逗後做多d組織，甚至唔洗出法比去控制節奏，唔係話盲反法比，我都覺得佢好有heart踢，只係佢年紀同踢法都係中場屏障既負累

係你講話40M買到個藥膏相對上抵過用1億買普巴
仲話車狗好賺

藥膏係廢撚到連傳地波都有障礙咁

諗起條撚樣尋晚first touch回傳都彈到2樓高

Cahill > Baka > 彈到勁高比阿朗

好彩有人見證渣，唔係又話我老屈佢啊

係，一向都話佢有heart屌佢不落

但事實係佢既較炮比人不逼就甩兼中場比人中出，尋晚一場比人dribbling pass左7次
真正既雪糕筒

同埋佢係垃圾車少數除左夏薩特叫仲有D創造力GE中場

老鼠點睇Sergej Milinkovic Savic

我唔否認佢有創造力，但佢既創造力只係順境波之王。
無左哥狗佢既長傳已經廢左9成，依家比人一逼就較唔到炮，佢又唔係crossing勁個種傳球全能大師，拎黎玩燒味都唔撚得

搵佢踢b2b佢又唔夠體能。 事實干地上年咁用佢先係最岩佢踢。
一上正選廢9成

哥狗吼到佢實一實

差極有限，會上一線。
但比唔到一種可以做基石信賴做基石既球員。

基石球員即係核心世界級球員如夏狗，普巴，牙切。

Psg未必
你睇下個垃圾愛美麗...

巴卡真係仲垃撚圾過以前米雞 米雞希望識守 巴卡真係唔知有咩用

起碼

米基起碼短傳會傳中目標

性價比>普巴=/=勁過普巴

傳得好勁
愛美麗如果今屆拎唔到歐聯季尾即炒
Psg已經搵緊人接手

你係話教練調教得好佢會勁過普巴啊

再講，如果一早知，我寧願拎100m買普巴都唔會拎40m買巴卡

巴卡既表現根本連10m都唔撚值

性價比黎講藥膏連DLLM都好撚過佢最起碼賣出去有錢賺先
以件垃圾藥膏變硬蟹貨

austin

柯屎甸

好快反cup

咁得
車至少有3個接手
計埋拎唔到歐聯西甲既施舟同埋安76

有早知無乞兒啦
你季初夠話btk 博得過

出大梅條防線壓到咁上即係玩9施治姐

未完場唔好慶祝住

我係季中講

有早知就唔會請返摩狗

真 阿狗好快反cup

b仔 romeu

認真 冬季搞唔惦sandro既話真係回購b仔算

又話b仔上唔到大枱？

b 仔呢幾場都唔錯

斬燒味比柯士甸幾勁

阿進攻好過車

又勤力 走上走落

歐聯功臣

雲迪克好勁

b仔 羅美奧 雲迪克打包啦
借番個巴卡比你用
歐聯最佳11人牙

係上唔到，但牙朗連抹枱都厭廢

Cech 老化左

個身形好長 好好j

同意
即係其實我地心態已經變晒

時光這個壞人

redmond竟然夠比2連跑

巴卡上限=7成普巴

呢場好睇

安上限 = 比利

咁睇得起baka

牙切上限=8成普巴
巴卡上限=5成牙切

羅美奧都好過baka件垃圾啦

oscar防守都可能好過baka

而家比利77歲，差唔多啦

一定好過佢最少OCK真係好勤力跑先

屌

阿狗落後都有個勢 我地主攻真麻麻

學下人地用背脊頂住1至2條友，轉身再傳比夏狗都夠佢玩10年

今季防守冇馬鹿係好過上季的
但進攻唔計果年黑歷史係近幾季最屎

逆境波無得下體個場cup過

根本巴卡既作用就係唔撚比佢惦波，搵佢上去死撞爛撞好似對獌聯個場咁

不過如果要咁踢我搵牙切踢唔好

阿狗二隊打歐霸
一隊剩係打聯賽
梗係有心有力過我地

巴卡頂盡yaya 切真係普巴

切咁hea

佢上到耶耶托尼七成我劏丁還神

場波劇本似足垃圾車個場

baka埋門垃圾
無視野無盤扭
防守醫院唔mark人，睇唔到中場定位係點

得招直線盤球，推完無人交又斷
有時勤力搶到又唔知點算浪費晒

依家嘅yaya

仲年輕 起碼都比一年時間 達仔當時都咁講 法甲hea 得 英超唔得 一季後唔得再算 年輕其實點都有價有市既

巴卡連依家既耶耶都勁過佢啦

依加yaya都可能勁過佢
全盛yaya英超入成20球 baka射波中到龍已經叻

bakayoko神級b2b數據

上季踢51場3入球1助攻

阿狗

now條旁述話monreal專登伸塊面去austin隻手臂度

b仔好多反擊都跑唔郁

痢狗讓半臂 2條巴西佬後備

蘇蘭基恨到了

正選 左文右沙

基奧特>達仔

禁住嚟屌

卡拉利雲 咁多大腳無一球控到落黎

愛字頭失硬3分都唔洗猶豫

今輪英超連續幾場都係鐵筒陣

做4弟了

埃及美斯

痴撚線沙拉

美斯上身

But when asked if he plans on requesting more players in January, he said: "I don’t want to speak about this. We have just started December and there is one month until January, then about this topic I think it is better to speak to the club and to tell my opinion.

"Then, like every time, the last decision was the club. I can give my opinion but the last decision is of the club, and it is right to do this."

摩佬真係on撚柒9

最應該回購唔係lkk 係salah

而家有你咪夠

唉算吧啦從一開始買柒頭安就已經注定左條路
班高層當正佢係寶咁

Salah唔使可惜，係有比機會佢試過佢踢得唔好

kdb同lkk就明顯無比機會

salah carry 仲勁過世三

3700萬入左1x球

你老友柒鐘 一路十卜摩佬
但無機會kdb 你點睇

猁前場真係勁 唔出巴西孖寶 仲可以屈你左右翼
垃圾車就打咁多年都仲係靠世三

唔覺

君子和而不同

風格都唔同 人地有前無後 前線實多支援

吾覺得lkk可惜，係沙拿同迪布尼可惜好多

沙拉係意大利浸左排先有呢個level

留係車咪盞柒過lan

仲有f4+dc

根本干地死攬3後衛+前場無form配合

難怪佢想買lkk，佢搶第1點比夏狗拎波打曬，干地就係想咁

所以我支持炒干地就係咁，佢教進攻真心無form，係好過摩狗咁解

垃圾車中場一堆工兵 翼鋒位柏度走位但無咩創造力
柒頭安垃圾一件 根本就得世三關咩待格事

Salah 起腳射門決心好過世三

阿朗係好在wb企位好，LB應該麻麻
速度慢回唔徹都少隻中堅守
zappa都係攻強於守
如果又azp LB都幾搞笑 如果有F luis就好

撚有比過機會沙拉咩
外借完佛倫個季踢得幾好
返黎季前熱身賽都冇得踢跟手又借左去羅馬 之後直頭賣撚埋

見到沙拿而家既表現
真係覺得垃圾車浪費左佢

摩狗比左唔少比賽佢踢。

攞左冠軍先講

13/14 6次正選4後備
14/15 3後備

其實我地都唔多翼 回購有咩問題 不過高層放哂注意力係st個位

有料既6場已經夠

輸一場又想干地走
又話買唔到人

你地放負仲勁過我

有咩慘得過又輸比護級隊

拖肥控球有冇10%

我不嬲撐分手bor
你條戇鳩就柒開既，點同

你果種就真負 成日講到隊波做咩都唔會有希望咁

solanke其實咩表現

肥仔
痴線咁都追到

朗隊

無咩表現 做下二傳

你老母做雞呀

咁都12m

老虎撚多手

你條柒頭皮比我屌到龜縮十世唔敢浦頭成碌撚咁

我唔係反干地，單純客觀分析佢唔再適合再教車仔

有得請施丹一定請左先，因為當務之急係同夏狗續約

你咪柒啦
我不嬲都係今季先開始屌高層轉會操作
個立場係 一日有閪女人係度 一日都唔會有希望

奶得閪女人塊閪，佢開心我地咪有運行囉

屌你老味干地成鳩日單打佢我就真係睇唔到有咩運行喇

你條柒頭連賓迪基都話要買添

呢d垃圾閪女人都要奉承佢
抬唔起頭做真男人

無撚計啦，閪女人惡撚過中共

如果一個管理層係咁專權
有乜名帥會黎？

依家個個名帥都要自主買人
施丹都唔例外

見到今季車仔咁樣
施丹仲肯黎？
唔好話有錢就肯黎
其實我地offer個價錢
相信大把球會都比到

聖人都會有錯啦，何況係我

你有料既就用point駁我，無料到搵舊時d野黎攻擊我真係戇鳩

皇馬個管理層仲撚尊權啦戇鳩

施丹一樣含到佩狗射精

賣達賣丹尼路唔買人逼佢用青訓佢一句怨言都無。

你估施丹係干地咁戇鳩自己雞蛋撞埋去閪女人個高牆度咩

講惡做皇馬份工仲慘過車

皇馬慘撚到無歐聯或者聯賽即炒，仲要領隊對轉會零操控。佩狗比咩你你都要用

仲要更衣室對住c朗，拉膠依d撚樣

保住第三

施丹係皇馬名宿 點同呢
賣個d人擺明佢都用唔著

唔知係佢定球會意思
但睇佢用人都肯出新仔
Asensio Cellbaros Theo呢d點睇都唔似高層迫佢買

阿 猁 轟失分

想睇哥狗失分

四五弟齊齊失分 等睇一陣鏝屌打摩狗條仆街 今週等於無踢過

和最好

我轟負碌到
仲保住第3

好彩我地場波尋晚踢
今晚呢d時間睇到呢d波真係訓唔著

莫拉達同丹尼路佢用唔著?
屌你老母唔識波就死埋一邊玩賓周啦戇鳩

卡華客傷玩撚到用拿祖之後搵隻青訓踢rb，前鋒又要搵第2個青訓

根本皇馬今季轉會仲柒撚過車，但施丹起碼識做唔撚似干地咁撚戇鳩單打閪女人囉

垃圾車真係次次都死好命
月明柒下柒下要做四弟
都有利阿一齊柒

咁都keep到第三

我唔係反干地，只係分析返佢唔應該繼續教。

事實得罪閪女人無運行

佢係好教練，唔應該係度浪費時候

咁都一齊閪

死攬賓斯馬
Danilo上季表現麻麻 賣佢有乜所謂

Carrasco又無正選 go che plzzz

兩睇既 而家冇左nigga
閪女人攬哂權 佢就有責任自己一個都要有成績
干地又有信心比到成績 咁干地唔瀨佢閪都好正路
學matt law話齋睇一月閪女人出幾多力就知

平時講到自己有幾英氣咁
咪又係屈服係閪女人

以閪女人既能力
搵施丹過黎
除咗留住世三(都唔知得唔得，講到你好撚熟世三咁)
根本戰績同依家唔會有乜分別

唔同施丹一黎我地即刻可以爭標咩
做三冠王咩屌

你咪撚柒啦屌你老母

賣撚到要用青訓無問題，講出黎唔怕比人笑個下你都幾撚柒鳩厚面皮

摩狗都打四後了

摩佬打幾多個後衛
最後咪又係擺大巴

大戰佢不嬲用返4231啦

老實講 皇馬就算柒極 佢前邊都係牙朗 isco 阿辛co 卻奧呢班
你再睇下自己果班同人比

我淨係知留唔撚到夏狗車會仆街
同埋干地死攬3後衛好撚垃圾。

唔轉就大家累鬥累。轉左係點無人知，但至少我唔會後悔

摩狗呢場唔會唔攻掛

Danilo上季事實係麻麻
有隊出高價賣有乜所謂

拿祖就不嬲上緊位架啦

個問題係施丹識做人，干地戇鳩鳩啊

用下個死人腦啦

佢應該唔會同哥狗鬥攻下嘛

干地完左轉會之後已經有讚車個轉會做得好
話買左果D人都夠用 點樣只係彈呀
你真係用下個死人腦啦

攻到先講

鍠而家西甲排緊第四
仲柒過垃圾車

拿祖中堅黎架戇鳩，推隻中堅去踢閘我屌你老母咩

你有睇皇馬就知施丹幾重視輪換，上年直頭分2隊咁踢。依家賣撚走晒佢d人廢左佢武功佢都未撚屌佩狗，干地就戇鳩鳩學人玩單打，又唔撚係敢屌鳩閪女人

我轟真係負碌足球

無既轉過頭又走去話隊波唔撚夠人唔夠同雙曼競爭姐

一路屌佢干地單打閪女人，佢敢爆seed屌閪女人我一定撐，依家佢成個女人咁單單打打12月就話收皮我屌佢老母啊

唔贏好難爭英超wo

為左撐干地居然可以話皇馬今季轉會做得好，屌你老母無撚腦

支持kdb去摩狗前面剷草

施丹無戰術可言 只係壓得住班星 點睇都干地好d

鏝

Mu 有上年鬥車果場既感覺

影帝

咁都黄

獌踢到作客咁

又係依隻9

第一日睇摩狗啲波

兩隻都係狗

唔算好巴士 今場有部署

Jesus差d

Jesus

耶穌真係徙料

邊撚到又話皇馬轉會窗做得好。。。
你係咪唔撚識字

你講撚到賣莫拉達，丹尼路無影響啊麻

屌你老母比d廉恥啦，你唔撚係依個意思我切柒好唔好啊

馬迪mma

淨係依d one two干地已經教唔到啦

丁力啲球商高左

哥狗重點教育

喂呢啲屙尿射球難唔到DDG嫁禍

再推都仲得

Rojo

耶蘇過得咁靚 射到咁

哥狗swap wing即刻有料到

上年味有 人腳唔到 點比 ？

Morata+Hazard玩唔到，你講笑下話

人地丁力+耶穌都玩到啦

今年都有 但無咁令姐

吹咩 中波先

呢球剷得好靚又中哂波都吹

靴狗又出演技

不如你地答我干地前場有咩配合form

多數都係後場打簡單2腳傳上去，但真係半場陣地根本無教玩拉2邊自動波

南美狗都係插開水

中堅 右閘都踢得
出哂名通天老倌喎

好憎佢 幾時斷腳

踢得=踢得好?

根本你就無睇皇馬波，咪撚上whoscore ,wiki望2望下扮專家啦戇鳩

又係大巴

事實係賣係無賣錯
錯在無買番人

你會唔會話賣錯馬迪啊？
賣馬迪本身無錯
佢係唔岩干地用
錯在賣比獌狗
同買番件垃圾巴卡咋嘛

其實中場都變埋陣打343 其實點解撐干地 係因為車仔無得唔打3中堅 而3中堅教得最好係佢

獌完全比人禁住屌

屎丁力真係脫胎換骨
有哂意識

屌 Danilo又踢得有幾好啊

一唔夠人講就話人無睇波
最撚識波係你啦
洗唔洗頒個獎比你啊

賣馬迪係錯bor，邊個話佢唔岩干地用

干地用佢長踢343，用其他人佢點都唔放心。

賣完人買唔返比佢更好既球員咁咪姐係賣錯囉戇鳩

一億大巴

各有各睇法 無需要內戰

一定識波過你條撚樣囉
你一味放負無料扮四條既柒頭皮囉

馬迪就算鳩數啦
下半季開始根本就無心踢一心仆去獌
幾啱踢都無用啦

哥狗同摩狗講笑

丁力真係勁咗好多

摩佬笑乜鳩

個畫面好搞笑

好似屋邨仔入左貴族學校咁
唔多唔少都學到野

上季就屌到馬迪化
依家就話馬迪唔係岩踢

屌 邊夠你講啊大佬

施華剪光頭練左鐵頭功

係咪夾埋買左0:0呀屌

你尋晚輸波之後都係咁放負啦
無人屌你咋嘛

屌佢=唔岩踢?
我屌佢躝落後備渣，佢防守係有料

連迪洛夫

我一早就撐干地和平分手啦

我比晒point出黎你就打飛機

依個唔認同 馬迪應該要賣

上季你條柒頭一撚定唔係咁講

迪..

我咪話就算換咗干地都無用囉
根本咁既高層
乜教頭都死

佢係慢，仲要逗住牙朗同雞屌咁慢。
我一路讚佢位置感好大份，泊巴士既神將

我咪反擊你干地留隊根本累鬥累囉，你硬係想佢同隊波一齊死為乜

cwa

0：1

終於有波入
應該越來越好睇啦場波

摩狗居然會輸角球

14連

0:1

Ddg都救唔到摩佬

LKK助攻？

lkk 助攻

Lukaku 1 助功

馬迪條傻閪

好酸溜溜 見到盧卡古咁勁

Lkk上場入唔到 今場助攻

出伊巴9981斬

Sane

kdb竟然會傳失

丁力個走位係咪on9

LKK條垃圾連失波輸佢都要攤手

咁咪唔岩踢囉

哈

kdb比遲左

真係幾佩服哥狗搵大夫打左閘呢招
攻守都好交到貨

1：1

Delph

咁快追得返

失得on9到

我屌

送禮勤

集體派膠

Otamendi漏頂累死delph

集體中邪

on9
福仔呢球都好野，達肯定唔入

唔跟摩佬拍大巴反而仲得

你真係瞬間變柒頭

達會出界

Cup & cup
一定係咁

摩狗個樣串撚到
咁撚-6 明明進攻冇撚哂板斧

真 一下抽出界

可唔可以鬧下達隻腳好廢

心諗屌你正呀喂 又可以開番架巴士出黎

佢不嬲理撚得你
入就入 唔入就唔入 理得你點入

係cup撚到比人回防搶返粒波

啱啱迪布尼球快攻早啲比未唔洗搞咁多野囉

講到自己好撚熟隊波內部咁
你係車路士做？
無撚端端就話閪女人玩鳩干地

佢閪就唔係第一日既事
同玩鳩干地就兩回事黎

琴日個球咁都抽唔入

獌狗話2球都係-6

kdb好似無平日咁勁咁

哥狗失三分就正

鏝入完波之後發生咩事 連基本傳波都傳失

講好左半場和架嘛

都係既
入波個2下都係球員犯錯
只係其餘時間鏝壓住黎打

𨳒

不了 唔想益摩狗

今場好明顯比人雪住左

成班反摩反上腦

同意，唔想益獌

真係無乜位比 鋪防好密
四後同防中長期係禁區邊

你覺得我地目標爭冠？

左閘都買唔到隻唔撚係玩鳩干地我切埋柒比你都得啊

屌 右翼衛同中場都係最後一刻先買到啦
有乜咁出奇

你老母比狗屌都唔出奇添

今場和我哋第三位都仲爭鏝12分
除左摩狗仲有馬迪

駁唔撚到就玩人生攻擊
有無咁撚低莊啊
我對你有少少失望喎

和波挫一挫鏝道氣先啦屌

根本唔係駁唔駁既問題
你又prove唔到閪女人無玩鳩干地，同樣我又prove唔到，講咁多托柒咩。

一句講晒，睇你條仆街唔順眼，不如隻抽算啦

我咪就係屌緊你prove唔撚到既 就咪撚攞出黎當point講囉

你老味成晚都𢦀鳩鳩咁

𨳒那星，now狂吹奏摩佬

公司佬又傷？

竟然換sane

當我無講過

咩陣

踢少個中堅

343

猁榮基次次講獌都會吹奏

追唔到辛度 唔代表玩9干地 干地都可能非辛度不要 而都出到7000萬 其實唔算玩佢

鏝咁多最後一腳傳失

利迷吹摩，唔明

點知佢

猁榮基係
摩佬教車 反摩
摩佬教獌 吹奏摩

lkk好波呀😂👍🏻

lkk又助攻

LKK

垃圾獌狗

屌那星
Lkk 又助攻

又係lkk

Lkk

Morata唔識入波
Lkk幫對面入波

我轟唔賣垃圾

卡古真係好勁

笑死

Lkk係咪好憎摩狗

笑撚死

lkk 2助攻, 我地走寶啦

lukaku

2A

魔獸

lkk今場motm

真心笑出黎

其實達都唔係好廢 對比渣古

摩佬架大巴比自己人整爆左

真係笑左

盧卡古做乜鳩。。。殺死比賽

爽

懷恨在心，去獌玩鳩摩佬再回家

第一球lkk頂後 第2球省隊友

Lkk true blue

明明場波好地地
一條黑渣破壞哂個氣氛

夜媽媽畀渣古搞到忍笑
好撚辛苦

干地first choice

曼加拉

其實前鋒依d最好死球清前柱會少d爆炸

上年對愛字頭搵lkk企尾柱都衰左球比dc汁雞

咁快守

哥狗出曼加拉，係咪驚和唔到

唔會mangala都進化埋掛

換埋爆炸頭出黎啦

哥狗都驚要換人守

孟加拉條垃圾

我係鏝就瞄住lkk斬

我記得踢完社區盾啲鏝係咁J佢又笑世三水貨
之後畀老鼠拎出嚟binc

摩狗會唔會估到
俾自己友破死球
仲要兩下

摩佬九成出伊巴爆炸頭 馬達 燒味

摩狗之前仲話lkk做錯d咩都唔會話佢
而家lkk真係得寸進尺

估到摩狗實換晒雞巴 爆炸出黎玩燒味 所以俾孟加拉落場適應下先

架巴士都叫成功一半

不過俾自己友拆

都斬唔到個波入禁區

丁力on9 明明包左

進攻醒左 防守無腦

迪布尼冇想像中咁勁，今場射得兩下

Ddg堅勁

好想睇KDB剷草

勁個陣瘋狂助攻又唔見你出黎鳩up

斯華咁茅

羊打左翼衛應該幾勁

近期撞左watt
但都係好勁
你望完我地巴卡同法比
再睇下迪布尼

你會覺得佢紫色向下箭嘴都勁過我地果兩件

鏝啲落腳都幾勇

今場俾獌睇死，變左sliva 多波踢左

你9up最勁

呢啲大賽比人睇到實，佢做左啲咩講黎聽下
佢連波都唔敢用喎好明顯
呢啲位夏三都會自己帶，佢帶都唔敢喎
可能我9up la

佢射果下都夠功嫁

咁唔同踢法好難比較

佢唔係自己帶個種球員

Delph vs lkk

德夫係咪想同lkk爭motm呀

Delph今場係咁踢空氣

燒味了

Delph lkk完場交換波衫啦

大夫今日做乜

屌，有bug 覆左4 次

佢比人釘死仲有silva sane sterling呢啲幫手做波
駛唔駛自己帶丫

完場入黎幫拖thx

抵撚死啦靴狗

靴狗

抵啦

佢都有今日啦

靴狗都有今日

靴里拉真係狗黎

抵撚死呀

睇唔到 有無插

文迪清波 靴自己撞埋去

kdb 有幾下柒到尋日cesc咁

mata

我地可憐下49000 ， 30m接收盧卡古隻賤種狗啦

如果依家比你用達換LKK

你換唔換

拎baka一換一算啦

鏝迷應該要開始㩒平安鐘

勁撚過ddg

嘩屌 ddg 上左艾達臣身

lkk門前都唔撚入

Ederson

2隊出哂名絕殺既

wtf

神救

咁都唔入

咁都入唔到

Wa diu

鳩古

命都短幾年

射到咁

痴撚線，有冇咁勁呀

咁都救到

咒印佬

不了，根本由佢去左49000個上下已經唔會換

塊面腫晒

唔計情感啦
計能力

睇lkk仲嘔血過睇安

Lkk同達都一鳩樣

lkk大大力屌埋去

我係一個感性既人

kdb做乜鳩

KDB呢場都幾鳩下

成場都唔知做乜鳩

好彩當彩買唔到lkk
不過冬季都要買多個前鋒了 2卡迪啦

屌=_=

kdb下半場有幾下都鳩鳩地

Sane 原來都幾大隻

lkk柒撚到
助攻俾人就識

摩納哥黎呢個施華好似係鏝都冇咩表現

今日成場都無咩表現
掂波算多，但無咩威脅

kdb 今場真係鳩鳩地

身型太薄

kdb 一鳩其實鏝就攻唔順

係摩狗前面證明自己啦

撚到羊起火

丁力玩角球咁撚勁嘅

b silva入到禁區都u turn

痴線 屈咁撚耐

撚返摩狗

好撚好笑 kdb射唔中人

4分鐘

好撚慘

玩左成3 分鐘

抵撚死啦曼狗 畀人狂撚

好撚勁 玩左成3分鐘

一推就跌

b 華

b華推零角度

肯定又賴球證

出伊巴做乜9

我埋去掟走d smoke好man

痴線 鏝屈到獌燒味都踢唔到

今場其實鏝已經打得幾差

Motm = lkk

乜撚野摩二季喎 含撚啦摩狗
美中不足KDB無得剷草

用角球旗破燒味

直接捧杯啦

紅色煙霧彈 魔性

最尾係咁省9班獌界外球真係好爽

鏝係咪破左連勝紀錄 本身上季我地平左

鏝近幾場已經冇咁順，獌都和唔到

lkk終於大賽唔隱形

應該全季不敗

盧渣古真係垃圾黎

成班獌尋日出嚟抽水 係咪唔記得今晚自己要打大佬

輸lkk姐

鏝班後防

最尾鏝狗散狗爽到

好難想像
夏天車區可以吹捧到佢上天

有無機完季破百分

射龜好好笑

屌佢老味，得個外型嚇人

佢球球都唔夠奧達文迪頂

我自己回答番我提出既問題

達同盧

我都係揀盧

撚狗咁

Lkk果球唔入 又兩助攻 柒到

好慶幸條廢柴冇黎 恭喜破左我車不賣垃圾嘅記錄

老鼠清有無興趣一齊出去笑鳩盧卡古?

弱隊屠夫牙
上場唔係ddg佢輸左球own goal

摩狗調教下 渣古進化

笑你老母咩 死返出去啦

我轟首名水貨 誕生。。

ok

以前摩狗贏波玩dup波鐘 今場比人撚返轉頭

差D 2場1G 2A

究竟干地set左咩戰術比lkk

佢英超已經連續n場無波入

幾間報紙講到買硬咁

1. 唔好入自己禁區

曼城分分中鸁埋歐聯

好野黎，fifa我車又多隻跑狗

好似牙買加人

原來呢個po咁多負皮

佢地係用實力贏返黎唔明有乜問題

值得欣賞

牙切d同鄉

神鋒盧卡古

買咩人都係352 跟手又打返守波 跟住外借出去 打多兩年俾人買斷 之後成名返英超 再入返我地波

呢句堅認同 好撚有說服力

炒咗黑人希望停咗個循環佢

無黑哨既話基本上無位入

對面場場泊巴士都比佢地場均入3粒，根本無得反

但現實係head to head我又未覺得真係完全無得打。

今場都有得打其實 係輸lkk個間碟

班鏝都唔知係咪專登斬俾lkk

鏝今場生波啲埋門好差下
係果兩下門前送到埋口先食到

今場kdb 差到仆街

尋晚巴卡既表現叫普通，今場kdb就差到仆街

派精個種識波真係好尾機

對佢個期望高d
話晒佢已經第三季踢英超

Btw
點睇你吹捧既lkk踢成咁？

我地要作客哈特斯菲 人地主場唔差

打和啦屌你老母

洗乜驚 又唔係榜尾球隊

圖已Cap

又送大禮

話唔埋 邊個估到我轟幫西咸起機

Lkk幫達子遮醜

如果買到lkk mix埋藥膏 d chemistry 唔講得笑

瘋狂助攻對面

有冇人已經j緊下季陣容？

卡吐
azp 天神 超人
moses kante nididi sandro
bailey 達 夏

卡吐
azp 天神 超人
moses kante nididi sandro
切/Gxxxxxx
達 夏

事實證明big6 雙線作戰頂唔順相繼失分

朗、法比、天神、達是無辜的

感覺哥狗帶既呢隊鏝城，
已經超越左之前帶既拜仁

難得呢輪強隊都失分，但垃圾車全失3分
仲要係尾2的，真係好撚on 9

根本就超越左 佢係拜仁太多掣肘
班大佬都唔buy佢果套

希望簽到Bailey,現實車屈唔到機起碼係fifa有得同夏狗雙翼齊飛

Jose Mourinho insists Man City are "lucky", and says his Man Utd side were denied a clear penalty in their 2-1 defeat at Old Trafford.

仲係FM妖人黎，慳返d錢唔洗lemar

摩狗入更衣室撩交打

兩隊都係仆街,希望每隊扣15分

個下都12碼
咁一星期10場英超應該至少有廿個12碼

場波場內場外都好撚多花生
食到下個星期都食唔晒

扣分

Bailey, Goretzka, Arthur, Sandro, Barkley fast come la

摩狗又嬲豬

魔sir輸波標準答案 賴球證賴球員賴球迷

而家先知曼城官網有埋精華睇咁好 我地個戇tv到底做緊乜

所有IT精英放曬係Facebook, IG到

有埋laser

「摩連奴被人扔水樽以及牛奶」

點解摩佬三敗史丹福都唔黎隻揪

true blue黎

佢敢嘅佢身敗名裂啦做人咁忘本

垃圾車專幫人起機嘛

垃圾車，連榜尾都輸，打咩歐聯丫

贏四粒唔比人慶祝
以家贏你一粒又唔比

搶左猁份工黎做

FM 妖人 但幾乎個個save都俾19000買咗

英格蘭孽瘤

當年國米贏我轟係幾型既
不過而家回晒塘啦

留意到19000屌LKK勞氣過我地屌達囝好多

你試下係達仔助攻俾人
一樣俾人屌到仆街

唔會既 靚仔加分 屌細力啲 唔同歷架

唔係獌 我地就係依個星期嘅笑話

依家都係
贏波就同分啦...

佢地互咬好精彩

本來以為贏輸打和都無得笑，點知走去打人

公海d獌狗

輸波打人獌熱一家親

輸波都唔醜
LKK助攻+打人
真係笑撚死人
上次對住榜尾唔比返個波人都覺得柒
依加

渣古係唔係想去鏝更衣室慶祝 點知俾人恥笑 所以失控牙

來緊幾輪都係對中下游，生性D啦

你試下係Baka助攻俾人
一樣俾人屌到仆街

講到baka未試過助攻比人咁

LKK：侵埋我玩啦我咁幫得手
阿迪達：企開d啦屌你老母

其實尋晚場波和波合理 點知Lkk射落人地塊面度

理性上
摩狗係成功左一半
不過有粒老鼠屎

昨晚鏝算踢得差
好多Final third passing 傳失
唔係送禮應該好大機會和

你啱

其實打係咁打
獌都唔係消極泊大巴

差好遠，達仔都係敗家同成日跌成個女人咁姐
盧卡古直情助攻俾人

達子包過offside

盧卡古波底真係差
出佢斬燒咪蝦d中下游 擦下數據就叻
要佢拎個波用 走位就仆晒街
係愛記對親big6都隱形就知啦
班獌狗仲好似執到寶咁

公海19000比人屌到仆街

一陣就知歐聯打巴黎定巴塞

幾點邊度睇?

幾時先有雙曼隻抽精華睇

下個topic繼續獌狗死全家ok？

由鏝獌狗咬狗咪算囉

7pm

咁多人都冇流出

想對巴黎，教訓下尼馬條仆街

去lkk fb睇左轉，笑死

vs besik plz

遇強愈強未驚過

盧卡古條賤種肯道歉既話我地可以考慮50m接收依條撚樣含家剷

已經幻想到達囝作客單刀唔入，真係驚打撚爆個mon

鏝今年有運又真係事實黎既
最緊要係人腳好足

邊算有運佢地真係有能力狂攻入禁區射到波造到波
垃圾車係廢到連落後都做唔到狂攻老鼠拉龜

連燒味都無

又黑哨 打強隊人地主力唔係傷就係紅都無運 ？

G持 想睇干爹為佢定左咩戰術出嚟

抽唔到P$G就係好簽

442 is coming to Chelsea

Morata LKK
Hazard RLC Kante Bailey
Sandro VVD Christensen Azp

想睇鏝屠殺拜仁

追青 係青樓post見到你 去開邊度食快仔多

Morata changes to Vardy

以排輸到仆街以排都無去

老鼠咁睇好個bailey
上次睇利華又係好撚鐘意死扭去死位唔太傳波

其實我無睇過佢點踢，淨係知佢好撚快

我唔係睇好佢，不過佢硬件高有數據，應該廢極有個譜

呢個係佢FIFA個陣黎

安

波台暴動

佢係俄超同烏超都係無數據個d撚樣黎

lkk係fifa勁到仆街

一定好撚過安先bailey 最少唔會時間停頓
同埋都算成日傳中不過都好鐘意軟射

我地陣式岩呢種球員打咩

Sandro Goretzka

一月簽哂呢兩個 以後唔撚柒反西女人都仲得

炒干地咪岩佢打囉，死攬3後衛正仆街

半季都未過又屌 真係無你符

唔知抽到咩呢

上季4後衛踢得唔好>屌
今季3後衛踢得唔好>屌

上季拎完冠軍 今季咁既買人 打得都唔算差 半季都未過又屌

屌 干地就係教三後衛出身架啦
你唔去怪西女人唔比support
走去怪干地 要人走

你無撚野呀嘛？

唔好話西女人惡過共產黨 唔反得
邊面岩多D邊面錯多D
咁都唔知？

一時就話和平分手 一時就話炒
其實你做乜撚野呀垃圾

精神分裂你第一日知咩

要因事制宜變通

快抽籤了，28%有可能嗎？

有精神病就唔好成日扮理性扮識波啦好心
番去青山痴痴呆呆咪好

支持完季和平分手

好撚憎3後衛。

唔踢3後衛，摩閪同m朗依2件 3線頭應該波都無得踢

上季咪由踢4後轉咗踢3後囉
今季咪由踢343轉咗踢352囉

而家咁嘅人腳踢4後衛都唔會好啲架啦

快d抽鈀疤一了百了

咪話轉352 係唔work囉

今季有d 場應該343好過352
算係未夠因時制宜

對強隊用無可厚但唔好場場用

迷干地黨好戇鳩啊

事實佢死攬3後衛唔輪換加得罪閪女人已經夠原因炒佢啦

3後衛依d非主流死去打飛機算啦，根本主攻唔到

今季中場輪住傷
得法比係無傷過
法比又踢唔到343

上季1：3 反勝鏝你去左奔你老母喪啊?

要踢442

防守靠堆人數玩3後衛死撚得啦

本身我地後衛既防守能力係英超黎講算top3 ， 干地咁都要場場3後衛堆人數我真係無野講，仲講緊中場已經有kante掃波都咁撚保守

算 唔討論陣式問題
人地上季拎完冠軍
今季半季都未過你就叫人走？

如果干地季尾係自己想走既
咁就唔好留人

但如果佢有心搞好隊波既
作為球迷暫時真係好難唔撐佢

根本我地人腳踢主攻係由問題，踢唔到只係干地進攻無form

上季343 打左唔少漂亮既勝果
今季352 贏既都係負碌足球

呢場我地好彩咋
唔係迪布尼鏟咗我地草啦

我撐佢bor，我仲覺得有資源下佢head to head會勁撚過哥狗添

但問題係無，佢又唔識刷鞋又唔識睇餸食飯，咁咪教埋今季好走囉，我始終覺得留到夏狗+奶閪女人屎眼先係最重要，所以最好請施丹。同埋我有信心施丹會教到切成個施丹韋拉混合體咁勁。

你死埋一邊打飛機啦好彩入到3粒，你老母做雞都得啊

又講埋D死廢話

撐佢就收聲啦
咁你都知個根本問題係乜啦屌你

仲要講到施丹黎鳩梗咁

請唔到施丹我真心想知請到邊個可以拍得住干地
仲要施丹既能力其實都仲有待觀察
佢奶得掂佩狗唔等於奶得掂西女人

你反到閪女人下台比干地揸大權囉屌你老母咁撚叻
搵個弱智既都知無可能啦

馬高施華，屌帥。
根本大把人請

咁你慢慢撐中國共產黨啦
搵個弱智既都知共產黨下台係無可能啦

我晚晚屌鳩閪女人bor

但事實就係得罪佢無運行，隊波係要keep going,大家累鬥累無意思。
再講依d企業大家唔妥大家好平常，權鬥一定有。你扯撚到去中共就以為自己岩曬咩戇鳩。 都完全唔撚關事戇鳩鳩咁

淨係死攬3後衛已經要仆街啦

講真，閪女人買到sandro比佢佢咪又係一樣3後衛。 我諗除非真係買到美斯，如果唔係干地都係唔撚會識踢主攻

你話你晚晚屌鳩佢

又話撐干地比佢踢走
又話要搵到個識奶佢鞋底既教練

你想點撚樣？

三後衛上年幫車仔拎咗個聯賽冠軍

今季半季未過你就反
你上季唔撚反？

咁閪女人係大撚曬啊麻，我無計架bor

我撐既係球隊，佢唔走咪干地走囉，就係咁簡單。
事實話比大家知干地鬥唔贏閪女人。
閪女人都係幫球隊做野，如果佢第時幫車簽到咩勁人我一樣幫佢奶閪，就無你地講到咁死一日有閪女人一日都屌又盛

上季都已經講緊3後衛唔撚work啦，比雲加照抄都可以比阿狗做私家雞

我支持既係應該踢返正常4後衛必要時轉3後衛，好似祖記咁先唔會比人睇穿

但干地就明顯場場3後衛2閘拉邊屌你老母我都識守啦戇鳩

呢個真啊，今年由343轉踢352，但結果仲on9，左閘無進攻力落唔到底，對弱隊人地泊大巴中間塞晒車都唔轉陣，明明落後要攻都唔曉轉踢番四後，仲放三個中堅做乜春

隻老鼠死番去獌post啦
好撚嘈呀

干地一早352就咪撚借切出去啦

佢target個堆中場無1個係b2b做波型架。

你買隻巴卡飲水返黎都係預佢地防守架啦

根本干地都應該no idea what he is doing

閪女人最錯咪就係買唔到左閘姐，依家睇返干地想買lkk就知佢由一開始無諗過點樣半場小組陣地

就係球球吊比lkk比夏狗拎第2點一個打曬，最多要攻個時燒味斬佢老母

屌你老母玩燒味都玩得有d層次啦，你睇皇馬上年堆overlap勁撚有效先得架，你3後衛點撚樣overlap啊

你死撚開啦柒頭屌你老母。

牙朗踢撚到四後衛咩屌

踢四後衛 出堅尼地好唔好？

問心啦，比埋Sandro干地，干地真係會踢返4後衛??

再講，要轉佢大可以
azp Rudgier Christensen Zappa
咁排，但佢無嘗試過，依家隊隊排返3後衛追住干地打，干地都無諗過點解決

上場換完安係咪變左4後？

淨係講每場既針對性，摩狗都勁過干地

干地就係場場3後衛咁打就算，除左對熱刺個場真係有戰術成份其他根本戇鳩鳩。

對鏝城摩狗無左普巴都可以叫做拎到入球機會，屌你老母我地就半場都過唔撚到，一味攬住個3後衛守守守。
上年就話法比+dc救命，今年既波就由場波開始5分鐘個勢就睇到贏定輸。

個勢一差基本上都閪硬咁濟

我由頭到尾無否認干地係好教練，但佢既3後衛要做主流去做主攻雙線作戰下未來5年贏到英超既話係無可能。

佢真係應該去psg訓住贏大把資源留力打歐聯多d

打四後衛黎講, 閘位唔夠強, 中場唔夠人, 得前場勉強夠
干地唔係無嘗試轉陣嘅, 對屈福特反勝嗰場已經臨時試左次 (都係得一次, 今年), 但三後衛黎講係一路用開嘅form又打熟所以唔轉啫
如果真係買到辛度同哥列斯卡, 個可變性一定大好多

最好就352/433之間自由切換就最好
維持3中場之餘前面加多個翼幫輕下世三同達仔
不過問題係後面除左天神,迪加,AZP,殺巴外, 其他人踢4後衛會出事

把他往死裡打

根本佢由頭到尾都係想盧卡古高q大棍玩2傳玩直線鳩跑反擊。依家比隻莫拉達佢打亂曬部署佢就已經唔知做乜。

條巴9識撚防守

個問題就係買唔到盧卡古打唔到干地想踢既波

但事實係買唔到盧卡古變左莫拉達都算唔差，(至少我依家好撚憎lkk，但如果係morata去獌我又應該唔會點憎佢)

同埋依半季表現黎講柒達廢極都>>>>lkk

但干地無諗過點build around morata

只係嘗試將比盧卡古踢既波強加落morata度。

干地既戰術變化太單調，唔識睇餸食飯

話干地唔識限米煮限飯又係on9

上季個陣容邊個係佢要買？

今季點名買Sandro Lukaku
買唔到
依家降班未？

16場失16分姐，對精工，西咸依2場根本就唔應該失分。

整體上佢係教得唔差，球員肯幫佢賣命，但球隊都到左極限，下季佢繼續教就算買齊sandro,Goretzka,dybala都唔會夠鏝抽

買到美斯就有價講既 但傻都知無可能

同老鼠太多野觀點唔同
唔拗啦

一句講哂
你當我情感行先都好
總之干地暫時既表現
我真係講唔出要佢走
甚至唔想見到佢走

分手要狠。
我都中意佢，但唔應該繼續行落去。
對大家都好

點解又-1 變哂+1
邊個咁無聊

屌
睇到你呢句個心戚咗一戚

我係danny ainge型既人，唔岩就要斬。唔會曬時間。

干地果套一係就買到普巴以d類型球員
根本以加個中場除左干堤叫世界級
飲水能力有限頂多勤力工兵
法比就已經變成雪糕筒
藥膏垃圾一個
左右翼衛助攻又係垃圾級
根本都係得世三同莫拉達叫進攻比較好
其他都係駁腳料

有Kante+Azp，根本唔洗驚踢4後衛玩主攻

我敢講如果哥狗教，我地真係完陣加隻左閘就可以踢到依家鏝城9成既波

頂盡就買陣隻右翼同埋中場同法比輪換

講得好！！！！！

疤or鈀

fearless

2 mins left

又要打巴

反正都係要贏冠軍，16強第一個就斬巴黎落馬

輕鬆出局

besik>psg>bar

車都冇抽獎運

祖記對熱刺

祖對熱 又玩熱狗

鏝線已出

保送鏝

屌psg巴塞都未出黎

保送鏝獌利

皇鈀

皇打psg

蝗vs psg

16強就打到飛起

又we did it

黎啦

對疤

屌2中1 都唔中

屌要比美欺開苞了

好囉~又打疤

預左 打佢老味

50%

教訓美斯

你唔係以為真係會中比達

得2粒好易做馬

gogogo

又係中巴

咪就係 中巴黎輸得仲甘

可以拍定手，慶祝入8強
美斯認輸7月過埋黎幫干地含撚，唔使再煩排咩陣。

仲諗住教訓下mk屁馬添🌝

希望唔駛被大炒出局

都話不嬲冇運

仲要望住抽

當初贏疤攞歐聯得夏殺 而家又對返疤

屌又係巴狗

GOGOGO 我地未撚驚過疤

認真未驚過

世三挑戰世二之戰

其實小組賽疤都踢得麻麻地

Messi vs Alonso

唔係PSG都係好簽

世三嚟啦

屑你沙比 望住黎抽叫咩抽籤啊

而家隊疤唔算太勁

正，對疤仲好
一了百了無後顧之憂

斬疤狗落黎啦

psg明明小組第一點知支抽得重差過第二的拜

做馬做到出晒面

反擊啱晒夏殺同摩拉達

鈀抽中咩

廢極仲係不敗

射出界

佢地mark世三
我地mark 美斯

oh....

點解個個都話又打疤
上次歐聯見面已經係5年前嘅事嚟啦喎

吊奶星 等我地巴閪隊長教訓下亞軍庭隊長

仲係用藥膏 雞曉阿朗 之流疤就算退步都夠殺我地啦

Messi vs sandro

蝗

其實psg連拜都殺到 殺而家鍠應該得

顫抖吧！！！我地黑世三黎啦

柏度法比報恩

屌 3隊入面抽中疤算中籤啦 中PSG可以唔駛捱眼訓睇輸硬

就算買左都出唔到啦

鈀打鍠

鍠 16強走

拖舟炒

下季黎車

劇本已定

不過佢地聯賽又唔洗點理，可以專心打鍠

對親都經典

無得對sandro 歐聯出過場

呢場好睇呀

我車都唔差

可觀性來講

然後世三續約

又要16強出局

對鈀輸硬

宜家對疤我信心激增

一月拿拿臨補充兵源啦，屌你老母

阿朗對住屌老虎，實比人瘋狂爆佢

Messi vs Azp

用m朗排隊長作客魯營，一定比美斯屈死，隨時輸幾粒

牙朗加偽隊

打撚爆佢老母

買人都要佢本身隊波冇歐聯資格，就算買sandro都出唔到

疤近況麻麻
但Dembele 好似已經復操

希望抽中疤會刺激到閪女人增兵

zappacosta/azp vs messi

雞囂比美欺瘋狂ankle break

殺盡疤狗，贏到開巷

疤狗依家嚇到瀨屎

對疤唔算最差啦

抽唔中巴黎,1月買DRAXLER增兵都仲可以

無左cech, 唔知美斯破唔破到車仔魔咒

預左啦，買人係要分擔下聯賽果邊

歐聯肯定原班陣容打

Ok deal

對親疤都打高幾班波
希望繼承到以前班大佬既精神

歐聯最大敵人 唔輸得呀屌

呢個真

賤種蝗

又有得教訓巴塞

冇左會長有啲擔心

今年應該掉返轉

最大獲係已家隊車已經唔係以前隊鐵血車
睇下我城依家個偽隊

其實中巴塞真係唔錯的
起碼叫有得打又好睇
輸左咪專心聯賽保4囉

咪撚出雞囂
屌那星佢講到咁撚淆底

有信心我轟打大賽有加成
雖然實力不足

係，一開波16強大戰，好過抽中廢野輸仲7

八強會唔會對番英超隊或者羅馬？

又要入8強

仲下年
世3冇咁多年啦
趁今年疤弱左斬佢一頸血先啦

唔撚驚，我轟近十幾年真係唔怕疤

係細哨果年先係正式擊倒過我地

岩呀

kante hazard係時候證明自己

熱血輸一場

好過睇鈀比人屈
或者對比達 水晶 西咸2.0

夏 達
朗 水 簡 法 哥
迪 天 艾
卡

4強先會對同聯賽,好似係

雞囂完封廢中美斯啦

八強唔分國家
唔係五隊英超入八強分唔到

最緊要聯賽hea保前四，養精蓄銳打歐聯

All gone

我係美斯就1月申請轉會我轟啦

但車已經冇晒以前淫隊 林8 巴哥既熱血精神領䄂
得番azp似小小樣
隊波落後緊希望有力追啦

條撚屌連西咸都封唔到啦

正選夠氣個陣真係有得打

美斯1月遞紙算啦

元老既靈魂會上身

林伯波叔巴哥附體

Dembele 傷到幾時?

當施丹被炒時，準備合約

你會見到藥膏無時無刻都係場內發夢 偽隊不斷製造笑話

會唔會又北京電視機？

大家比d信心 教訓巴狗

阿勞度域都勁撚過美欺啦

柏度法比回家

梗係覺得到時morata又 miss easy chance

幾時第一場

不嬲都預撚左今年歐聯入硬決賽

真

下邊個句係咩邏輯

我預左拎歐聯

我地入撚硬八強囉

世三正式打倒世一

我真心預四強

贏就贏硬
係睇贏幾多球

It's Morata
Ohhhhh~~~

希望m朗斷腳，咁就應該贏埋歐聯

明白

How could he missed that?

大炒10球